我42歲 女朋友19歲 佢話聽晚帶我返屋企食飯

我女朋友係單親家庭大既, 佢老母38歲
聽晚第一次見面點稱呼佢好....叫怕母會唔會唔係咁好意思....

母

有家底就得la

親子丼

重作

唔錯，大小通吃

訓醒好去睇醫生啦

可以食埋佢老母喎

點溝到

叫條女負責含撚，叫佢老母負責春袋

母女丼

屌，老牛吃嫩草
你做埋佢老豆都得

記得拍片

湊女咁 老實唔睇好了
但係平常心啦 冇野的

係咪笑話嚟架？

雙飛喎，你重得唔得啊

佢老母當年19歲就生你條女
一定係細細個就已經好鍾意搞嘢哥啲來
依家狼虎之年一定淫撚到仆街

食埋佢媽媽

係咪誤會左當左佢係你條女， 其實只係想介紹你俾老母

想你做佢爸爸

食埋佢老母

超，世伯都成六十啦

食完親子丼記得上黎打篇食評